懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

我男朋友本身好乖，係愛國愛港愛我嘅藍絲，最近佢好奇怪，成日weekend唔陪我，夜一夜先返屋企。

我發現佢ig成日睇一個大波妹，叫Katy Pang，一定係比佢帶壞，成日出去示威！我查咗好耐，原來Katy Pang係警察部做緊臥底，佢深黃架！

各位港女，我懷疑呢個深黃madam有好多姦夫，呢個時候香港好需要你
幫港捉姦，光復香港。

我＃1男朋友Ernest

我＃2男朋友Jimmy

我＃3男朋友吳家浩

仲有幾十個男朋友，得閒先貼。

我今日見到個follow人數直線上升，再諗一諗中槍受傷被捕嘅義士，真係嬲到仆街。即刻上ig瘋狂back up follow佢嘅仆街。

大陸人，澳門人，香港藍絲我算，黃絲我都算，但你班仆街有份上街，有女朋友，你有咩資格！？屌你老母。

我忍撚咗半日，下就back up完一轉，夜晚對多次，見到手頭上有資料嘅人有unfollow返我就算數，當你貪玩。

但上面貼出嚟嘅follow咗大半日都未unfollow，我而家未貼晒你大頭同女朋友已經手下留情。

推

你班男朋友好彩，黃絲madam private咗我無得繼續捉你，但手頭上尾經有大把姦夫資料！

做得好
你班人咪精蟲上腦啦屌你老母

多謝，幫手推下
唔鞭下呢班男朋友點堅定返軍心！

痴撚線

再貼多幾條姦夫啦
真係祝佢地J到陽萎

Push

笑死

做得好，屌你隻狗又唔撚係靚。
老實講真係求其係現場搵個女手足都靚過隻狗

做得好 屌哂你班鹹濕仔

港女幫手啦喂

J錯對象，後果自負

尼啲咪屌極都唔化 social media背後個big data一早儲曬班on9嘅個人資料啦 ig連落fb，fb又連落email，連連下去埋snapchat，講咗全日social media信唔過啲follower都仲喺咁升

btw唔好以為冇follow就冇事，search過/ 入過佢profile都有record架 好自為之啦

俾呢張圖佢睇

港女出手啦

推爆

要J只可以J關心香港既雞扒妹
女狗都J得落

推，小懲大戒

唔需要咁樣做
咁樣只會內部分化

女狗？不了

認同 真係發過夢同篤灰有咩分別

我己經無出佢大頭同女朋友資料
而家得名，叫小懲大戒。
你覺得佢地呢啲會follow madam嘅人，係真前線，定係打卡多？

我對住佢地真係好嬲，人地幫你擋子彈，只係要求你打少陣J都唔得？

乜 撚 嘢 隊友
乜 撚 嘢 兄弟

小懲大戒，快啲Unfollow

push

支持 呢班柒頭真係傻撚咗

幫推

樓主不如逐個屌醒他們啦。

好嬲好嬲好嬲
我己經等咗大半日先出手
比機會佢地Unfollow

大陸人藍絲follow你你唔會嬲
但見到呢啲有時會打下卡，貼下文宣嘅黃絲follow madam，係嬲到仆街

人地幫你擋子彈，你係冷氣房打J

大陸人同藍絲follow你係唔會嬲
但見到呢啲有時會打下卡，貼下文宣嘅黃絲follow madam，係嬲到仆街

人地幫你擋子彈，你係冷氣房打J

吾你老母
多謝推post

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

做得好

佢地咁樣對同路人唔洗付出代價？
咁無無咗check and balance?

今次只係小懲大戒，唔係督灰，因為你地呢啲男朋友最多都係打卡

大波警犬比你 我要李聖經

你有J大波madam嘅自由
我都有做女朋友嘅責任，而家佢follow大波妹唔洗付出代價啊？

講咗成日比晒通知時間佢地啦

咁都無200000個簽名？

拿
依件咁既皺皮妖孽都咁多人follow你班連登仔質素唔係咁撚低呀

我有咩公權力可以類比至高無上嘅黨同軍政府啊，我又無法律又無槍，家下去到盡都係網上開嘴炮，咪玩啦捧我上天，做共產黨都要有資格，我未夠班

是但啦，推

Goood job!

推，女朋友好嬲啊

做得好

文青女神個ex 係警犬 已經話要unfollow
現家竟然主動follow 仲要j佢
好撚嘔心呀屌

女朋友好嬲啊！！！

我開頭諗會唔會只係啲藍絲/警黑follow
點知真係有連登仔 g持樓主

食飽飯冇屎屙？

驚啊？

唔準follow佢！做返正經事 咪比呢條友shift咗attention

做得好 唔好失焦！

我碌咗好多人嘅profile

其實係有大陸人、澳門人、藍絲、假ac
老實講黃絲我估佔一半啦

但都係好嬲，而有啲post過文宣又有女朋友嘅真係仆街嚟

唔想太聚焦呢件事，屌埋今晚算，但係要令呢班港男知，佢地嘅仆街行為係要付代價。

港女們請出手監察男友！

冇計 無法否認有一大班人只係跟風同attention seeker
同佢地講骨氣講原則係哂氣

留翻日後清算得唔得
佢地可能係賓周主導, 壞咗嘅同路人

今次係好大教訓
我都係小懲大戒
而家madam private咗，我相信件事好快完，屌埋今晚算數

屌你老母又割席擺上黎
你on9?

以佢地嘅仆街行為，我出咁少資料已經好厚道。你估警察back up 起底會唔會快過我？

我而家警告佢地Unfollow係幫緊佢地

咁撚柒都攞黎j
Follow佢真係垃撚圾
屌你老母有波就識扯
問撚過你條女未啊
仆街

樓主👍🏼👍🏼👍🏼

警察起底一定快過我，咪話唔警告你地，真係同路人嘅立即Unfollow

終於有人講人話

警察起底一定快過我

咪話唔警告你地
真係同路人嘅立即Unfollow

後果自負，後果自負！

讀University of British Columbia 仲噉on9

差不多啦，容海恩都係校友

公道講句佢嘅followers好多大陸人澳門人
但真係有一部份係香港仲要黃絲

支持起底多d狗公出黎
假波都j

狗乸都J 對唔對得住自己女友啊

咁柒都j得落

完全唔明follow佢個班人係乜嘢心態 見大波就follow？要大波ge女仔大把啦 呢個又唔係靚。。

支持 見到人地大波就連是非黑白都唔識分 唔怪得啲人都話男人淨係識用下半身思考

對於無follow呢條大波黑警 頭腦清晰嘅巴打 我本人表示極度欣賞

做徥好

比樓主起底真係抵L死， 連樓主都揾到既料， 班popo一定揾到更多

咸濕手足 一路好走

支持樓主，成班人精蟲上腦！如果我係義士，真係會覺得好失望，岀黎冒風險受哂傷比人拉，但有班黃絲仲係到j女警！

又分化，madam 好成功

比自己友起底好過比黑警起底，支持

對波假既又膠有乜好睇

見到follow人數跌返
稍為安慰啲，希望呢個post有作用

up